Ahoj Adame, jsem ADAM. jak se mašs jsem dobře. ted bodlem v praze a studju češtinu. in. v pondile v 18.00 H. poslocham na radio. v utery v 20:00 H Diva se na televize. V střida v. 19:00 H mam domací ukol. V čtvertik v 17.30 H. jdu do kina s Evou. v patku od 15:00 do 18:00 H. jdu na nakup. V sobutu mam volno od 13:00 Hodin a botom pojdu na vylet na hrad Karlštejn. V nedele taky volno od 15:00 H. a potom hraju tenis. Adam
